想學下家居基本水電技能，有無好推介？

主要係想平時係屋企換下燈掣、水喉咁就夠(唔係為搵食)
係咪都係用工聯會資源報佢啲課程黎讀係最抵？請問咩course較為有用？

水還水電還電，每一項都係分開。

我都想學換鎖

巴打有無推介 水同電分別嘅課程

工聯會學到野既

有時急起上黎要用，一早學下呢啲野唔洗求人都幾好

換鎖又唔會幾急
開鎖就話姐
上次房門開左我700蚊
仲要講到明有機會爛+唔負盡

讀bse

開鎖要工具同要練
唔係開鎖佬但係有架撐有機會比人告
Btw開鎖點會比人學啊

真係得果D濕9課程幫到

想識下點換下燈膽座、駁下電線、鋅盤塞咗個陣換條喉etc.個啲日常家居野咁咋

就係工聯會電工技術初階&家居水務維修實習速成班個啲？讀完會唔會一啲用都無

lm學野

原來有專業鎖匠訓練課程（開鎖）

自己研究下再睇下ypotube啦咁簡單

都係既依家上網都學到野

唔該晒咁多位巴打

220V小心電死